覺不覺餐廳應該問埋隻煎蛋要幾成熟

牛扒就問蛋唔問

牛扒貴

每次都叫半熟

宜家好鬼黑人憎，唔講就多數俾隻全熟蛋，好鬼煩

識食食good job

茶記牛扒唔會問 反正都係直接叮熟

樓主去澳牛試試

會員 #37719 - 今年四歲_65cm 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (5)：
1 .
2 .
3 .藍屍言論
4 .藍屍言論
5 .藍屍言論

「歷史回顧，無忘初心」

2019年8月13日齊齊再接機